# Pomme - Semaine 101 - nonbi
Kid - Eddy de Pretto
Jimy - Aloïse Sauvage
La Grenade - Clara Luciani
Little Black Sandals - Faada Freddy
all the good girls go to hell - Billie Eilish
Emancipense - YELLE
Intrepide - Psylotribe
Encore un jour sans massacre - Achab
Belle ô mortels - Maevol
Normal - Eddy de Pretto
Sale chienne - Chilla
Crop Top - Aloïse Sauvage
Mauvais rôle - Brö
